吉野家冇生意到要係街口派現金優惠卷

大家做得好好啊 要繼續加油

【行動】西九遊行需大量針對強國人文宣！
務求輸出革命！附詳盡策略：

之前叫人罷食無人理
係要裝修下先有人記得

幾錢Coupon？

咁折墮啊

自從杯佢次後一次都無食過

我照拎 之前撕爛佢

照拎, 撕左佢

到我做獅子狗

葵廣繼續多一家大細

平幾多

push